第一次上Amazon買gaming laptop 有問題想問…

我想買MSI GS65050 Stealth THIN-050

見到第一頁寫要+$18.91 shipping 但係點解我㩒other sellers又見到 第一個seller 但係又Free shipping?
有運費嘅係MSI自己送?
希望大家幫幫手

同埋seller會唔會係有評價嗰種例如 Mobile Advance 有信譽多啲?

上官網買

出貨，比較安心

我係喺us官網揀型號經Amazon就送我第一頁 即係去有shipping cost嗰頁

佢ship本土就free，ship俾你要運費

你嘅意思係seller 嗰種 定係官網直去Amazon嗰頁有shipping cost嗰頁?
想識多啲同清楚啲 希望唔好見怪

原來咁解 明白哂

呢部？Seller Information

上面個價係寄香港，唔好用HKD比錢，我覺得唔抵

係呢部呀 同呢頁一樣?

有保養?

一樣，個link code
/B07BNXN12Q

應該無保養

msi國際保唔包香港 但可以拎返大陸整

有咩事要拎上去整